有冇人個老母好卜街

唔錫我DIU我都算
仲要DIU盡我身邊GE人
務求令你冇朋友
個心好辛苦 有時真係好想佢快D死

仆，got it?

唔好拎刀呀 冷靜d

條卜街又預告左聽日會去我公司搞9我
尋日已經搞9左我d朋友

點解冇啦啦上你公司

因為我唔應佢MESSAGE
前提係佢D MESSAGE講GE野全部都好PK
例如你黎M都上去比人DIU系呀?比左幾多人輪姦你呀
我想佢死
怇岩岩又打去我公司 打左10幾次
我D同事個個都知
係唔知成件事的情況下 佢地只會覺得我係一個卜街